<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="formato_acta_sesion_extincion_report">
        <xpath expr="//div[@class='page']" position="attributes">
                <attribute name="style">font-family: 'Source Sans Pro', sans-serif;</attribute>
        </xpath>
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.basic_layout">
                    <div class="page">
                          <div>
                            <img src="https://www.jap.cdmx.gob.mx/portal/images/headers/encabezado.jpg" width="120%" style="margin-left:-50px;margin-top:-10mm;"/>
                        </div>
                        <div style="width:80%%;text-align:left;position:relative;right:-80px;font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;">
                            <p>
                                <center>
                                    <b>ACTA DE SESIÓN EXTRAORDINARIA DE PATRONATO DE
                                        <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                    </b>
                                </center>
                            </p>
                        </div>
                        <div style="position:relative; widht:100%%;text-align:justify;">

                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                En la Ciudad de México, siendo las
                                <t t-esc="o.hours"/>
                                horas,con
                                <t t-esc="o.minutes"/>
                                minutos del día
                                <t t-esc="o.day"/>
                                de
                                <t t-esc="o.month"/>
                                del año<t t-esc="o.year_session"/>, presentes los Patronos de
                                <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                en el domicilio social que ocupa ésta, ubicado en<t t-esc="o.located_in_liq"/>,
                                se reunieron a fin de celebrar una <b>SESIÓN EXTRAORDINARIA DE PATRONATO</b>, a la cual
                                fueron debidamente convocados. En razón de lo anterior, y toda vez que se cuenta con el
                                Quorum necesario para celebrar la presente Sesión, considerando la lista de asistencia
                                que a la presente se anexa y de conformidad con los estatutos de
                                <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                , se da inicio a la presente asumiendo la Presidencia de esta Sesión, el C.
                                <t t-esc="o.session"/>
                                quién desempeña el cargo de
                                <t t-esc="o.position"/>
                                de dicha Institución.
                            </p>
                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                Acto seguido, se designa como Secretario a la C.<t t-esc="o.secretary"/>, quién
                                desempeña el cargo de
                                <t t-esc="o.position_two"/>
                                de la Institución.
                            </p>
                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                Consecuentemente, el Presidente declara legalmente instalada la <b>SESIÓN
                                EXTRAORDINARIA
                            </b> de
                                <b>
                                    <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                </b>
                                sometiendo a los Patronos presentes el siguiente:
                                <br/>
                                <br/>
                                <b>--------------------------------------------------------------------ORDEN DEL
                                    DÍA-------------------------------------------------------
                                </b>
                            </p>
                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                <b>1.</b>
                                Presentación, discusión y aceptación del Orden del Día.
                                <br/>
                                <b>2.</b>
                                Presentación, discusión y, en su caso, aprobación del balance general y de los estados
                                financieros de la Institución que muestran las cifras acumuladas al
                                <t t-if="o.cumulative_figures">
                                    <t t-esc="o.cumulative_figures.strftime('%d de %B del año %Y')"
                                       t-field-options='{"format": "dd/MM/yyyy"}'/>
                                </t>
                                <b>(DEBEN SER AL MES INMEDIATO ANTERIOR A LA SOLICITUD DE EXTINCIÓN).</b>
                                <br/>
                                <b>3.</b>
                                Discusión y, en su caso, aprobación para iniciar el proceso de extinción y liquidación
                                de la Institución
                                <br/>
                                <b>4.</b>
                                Nombramiento de liquidador por parte de la Institución y el otorgamiento de los Poderes
                                Generales y Especiales a éste y de aquel que designe la Junta de Asistencia Privada del
                                Distrito Federal, para el cumplimiento de las funciones inherentes a sus cargos, además,
                                de las facultades para pleitos y cobranzas, actos de administración, cambiario y de
                                dominio y todas aquellas que requieran clausula especial conforme a las leyes para
                                llevar a cabo el procedimiento liquidatario de la Institución de conformidad con las
                                disposiciones legales aplicables.
                                <br/>
                                <b>5.</b>
                                Designación de Delegados, para que concurran ante la Junta de Asistencia Privada del
                                Distrito Federal, y lleven a cabo los trámites, desahogo de requerimientos, aclaraciones
                                y en general, todas las gestiones necesarias para proceder a la extinción de la
                                institución.
                                <br/>
                                <b>6.</b>
                                Señalamiento de domicilio y personas para oír y recibir notificaciones y/o documentos
                                relativos al procedimiento de extinción y liquidación de
                                <b><t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/></b>
                            </p>
                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                El Orden del Día fue desahogado en los siguientes términos:
                                <br/>
                                <b>1. PRESENTACIÓN, DISCUSIÓN Y ACEPTACIÓN DEL ORDEN DEL DÍA.</b>
                                <br/>
                                En el desahogo del primer punto del Orden del Día, los Patronos presentes están de
                                acuerdo en discutir y, en su caso, aprobar los puntos del Orden del Día propuestos por
                                lo que se emite el siguiente:
                                <br/>
                                <br/>
                                <b>
                                    -----------------------------------------------------------------------ACUERDO-------------------------------------------------------------
                                </b>
                                <br/>

                                Se aprueba por <b>(UNANIMIDAD/MAYORIA)</b> de votos, el Orden del Día por lo que se
                                procede a su desahogo.
                                <br/>
                                <b>2. PRESENTACIÓN, DISCUSIÓN Y, EN SU CASO, APROBACIÓN DEL BALANCE GENERAL Y DE LOS
                                    ESTADOS FINANCIEROS DE LA INSTITUCIÓN, QUE MUESTRAN LAS CIFRAS ACUMULADAS AL
                                    <t t-if="o.cumulative_figures_two">
                                        <t t-esc="o.cumulative_figures_two.strftime('%d DE %B DEL AÑO %Y')"
                                           t-field-options='{"format": "dd/MM/yyyy"}'/>
                                    </t>
                                    (DEBEN SER AL MES INMEDIATO ANTERIOR A LA SOLICITUD DE EXTINCIÓN)
                                </b>
                                <br/>
                                En el desahogo del segundo punto del Orden del Día, el (la)
                                <t t-esc="o.order_two"/>
                                hace entrega a los miembros del Patronato presentes, una copia de los estados
                                financieros que muestran las cifras acumuladas al
                                <t t-if="o.cumulative_figures_tree">
                                    <t t-esc="o.cumulative_figures_tree.strftime('%d de %B del año %Y')"
                                       t-field-options='{"format": "dd/MM/yyyy"}'/>
                                </t>
                                , para su examen, discusión, observaciones y en su caso, aprobación de los mismos.
                                <br/>
                                Los miembros del Patronato previo análisis de los mismos y al haber realizado los
                                comentarios pertinentes, los aprueban en sus términos, por lo que, por
                                <t t-esc="o.votes"/>
                                de votos, se emite el siguiente
                                <br/>
                                <br/>
                                <b>
                                    -----------------------------------------------------------------------ACUERDO-------------------------------------------------------------
                                </b>
                                <br/>
                                <br/>
                                Se aprueban los estados financieros que muestran las cifras acumuladas al
                                <t t-if="o.cumulative_figures_four">
                                    <t t-esc="o.cumulative_figures_four.strftime('%d de %B del año %Y')"
                                       t-field-options='{"format": "dd/MM/yyyy"}'/>
                                </t>
                                <b>(DEBEN SER AL MES INMEDIATO ANTERIOR A LA SOLICITUD DE EXTINCIÓN).</b>
                                <br/>

                                <b>3.- DISCUSIÓN Y EN SU CASO APROBACIÓN PARA INICIAR EL PROCEDIMIENTO DE EXTINCIÓN Y
                                    LIQUIDACIÓN DE LA INSTITUCIÓN.
                                </b>
                                <br/>
                                En desahogo del tercer punto del orden del día, el Presidente de la Sesión,
                                <t t-esc="o.president_session"/>
                                expuso a los presentes la necesidad de extinguir la Institución debido a
                                <t t-esc="o.justify_session"/>
                                que vive actualmente ésta; así como, la carencia de recursos para cumplir con sus
                                objetivos establecidos en los Estatutos, actualizándose así la hipótesis señalada en la
                                fracción I del artículo 30 de la Ley de Instituciones de Asistencia Privada para el
                                Distrito Federal. Por lo que hoy en día, nos vemos en la lamentable necesidad de tener
                                que decidir proceder a la extinción y liquidación de nuestra Institución. Los miembros
                                del Patronato manifiestan que tienen pleno conocimiento de la situación económica que
                                guarda la Institución y que, en virtud de que ésta ha ocasionado la imposibilidad para
                                dar cumplimiento a las actividades establecidas en los Estatutos, por lo que, por
                                unanimidad de votos, emiten el siguiente:
                                <br/>
                                <br/>
                                <b>
                                    -----------------------------------------------------------------------ACUERDO-------------------------------------------------------------
                                </b>
                                <br/>
                                <br/>
                                Se aprueba proceder a la extinción y liquidación de <b>HOGAR PROVIDENCIA DON VASCO,
                                I.A.P.,
                            </b> en términos de lo establecido en los artículos 30 fracción I de la Ley de Instituciones
                                de Asistencia Privada para el Distrito Federal.
                                <br/>
                                <b>4.- NOMBRAMIENTO DE LIQUIDADOR POR PARTE DE LA INSTITUCIÓN Y EL OTORGAMIENTO DE LOS
                                    PODERES GENERALES Y ESPECIALES A ÉSTE Y AQUEL QUE DESIGNE LA JUNTA DE ASISTENCIA
                                    PRIVADA DEL DISTRITO FEDERAL, PARA EL CUMPLIMIENTO DE LAS FUNCIONES INHERENTES A SUS
                                    CARGOS, ADEMÁS, DE LAS FACULTADES PARA PLEITOS COBRANZAS, ACTOS DE ADMINISTRACIÓN,
                                    CAMBIARIO Y DE DOMINIO Y TODAS AQUELLAS QUE REQUIERAN CLAUSULA ESPECIAL CONFORME A
                                    LAS LEYES PARA LLEVAR A CABO EL PROCEDIMIENTO LIQUIDATORIO DE LA INSTITUCIÓN.
                                </b>
                                <br/>
                                En desahogo del cuarto punto del orden del día, el Presidente de la Sesión,<t
                                    t-esc="o.president_session_point_four"/>, expuso a los presentes que una vez que el
                                Consejo Directivo de la Junta de Asistencia Privada del Distrito Federal, resuelva el
                                inicio del procedimiento de extinción de la Institución y ordene proceder a su
                                liquidación, se debe designar persona que funja como liquidador por parte de
                                <b>
                                    <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                </b>
                                , como lo disponen los artículos 33 de la Ley de Instituciones de Asistencia Privada
                                para el Distrito Federal y 25 de su Reglamento. Atento a ello, se propone designar como
                                liquidador por parte de ésta a
                                <t t-esc="o.liquidator_design"/>
                                , quien cumple con los requisitos establecidos en el artículo 36 de la Ley de
                                Instituciones de Asistencia Privada para el Distrito Federal. Asimismo, se hace del
                                conocimiento de los presentes, que el liquidador designado por parte de la Institución
                                así como el que se sirva nombrar la Junta de Asistencia Privada del Distrito Federal,
                                deberán contar con los Poderes Generales y Especiales para el cumplimiento de las
                                funciones inherentes al cargo, además, de las facultades para pleitos y cobranzas, actos
                                de administración, de dominio y poder cambiario tan amplio como sea necesario para el
                                buen desempeño de su encargo, a efecto de que puedan otorgar, emitir, suscribir, con
                                cualquier carácter, así como avalar y negociar en cualquier forma toda clase de títulos
                                y operaciones de crédito, en los términos del artículo noveno de la Ley General de
                                Títulos y Operaciones de Crédito, con las únicas limitaciones que prevé la Ley de
                                Instituciones de Asistencia Privada para el Distrito Federal. Asimismo, se otorga a los
                                liquidadores, facultad para abrir y cerrar cuentas bancarias a nombre de la Institución,
                                librar en las mismas y designar personas que libren contra ellas, además de todas
                                aquellas que requieran clausula especial conforme a las leyes para llevar a cabo el
                                procedimiento liquidatario de la Institución de conformidad con las disposiciones
                                legales aplicables. Atento a ello, y por unanimidad de votos, se emite el siguiente:
                                <br/>
                                <br/>
                                <b>
                                    -----------------------------------------------------------------------ACUERDO-------------------------------------------------------------
                                </b>
                                <br/>
                                <br/>
                                Se designa como liquidador por parte de
                                <b>
                                    <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                </b>
                                a
                                <t t-esc="o.appointed_liquidator"/>
                                quien cumple con los requisitos establecidos en el artículo 36 de la Ley de
                                Instituciones de Asistencia Privada para el Distrito Federal. El Liquidador designado
                                por parte de
                                <b>
                                    <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                </b>
                                , así como el liquidador que en su momento se designe por parte de la Junta de
                                Asistencia Privada del Distrito Federal y con el objeto de que éstos estén en
                                posibilidad de ejercer su cargo conferido, se les otorgan los Poderes Generales y
                                Especiales para el cumplimiento de las funciones inherentes al cargo, además, de las
                                facultades para pleitos y cobranzas, actos de administración, de dominio y poder
                                cambiario tan amplio como sea necesario para el buen desempeño de su encargo, a efecto
                                de que puedan otorgar, emitir, suscribir, con cualquier carácter, así como avalar y
                                negociar en cualquier forma toda clase de títulos y operaciones de crédito, en los
                                términos del artículo noveno de la Ley General de Títulos y Operaciones de Crédito, con
                                las únicas limitaciones que prevé la Ley de Instituciones de Asistencia Privada para el
                                Distrito Federal. Además de la facultad para abrir y cerrar cuentas bancarias a nombre
                                de la Institución, librar en las mismas y designar personas que libren contra ellas,
                                además de todas aquellas que requieran clausula especial conforme a las leyes para
                                llevar a cabo el procedimiento liquidatario de la Institución de conformidad con las
                                disposiciones legales aplicables.
                                <br/>
                                <b>5. DESIGNACIÓN DE DELEGADOS, PARA QUE CONCURRAN ANTE LA JUNTA DE ASISTENCIA PRIVADA
                                    DEL DISTRITO FEDERAL, Y LLEVEN A CABO LOS TRÁMITES, DESAHOGO DE REQUERIMIENTOS,
                                    ACLARACIONES Y EN GENERAL, TODAS LAS GESTIONES NECESARIAS PARA PROCEDER A LA
                                    EXTINCIÓN DE LA INSTITUCIÓN.
                                </b>
                                <br/>
                                En desahogo del quinto punto del Orden del Día, el Presidente de la Sesión
                                <t t-esc="o.president_session_point_five"/>
                                manifiesta que es conveniente designar, “Delegados Especiales” de esta sesión que
                                cuenten con <b>Poder para Actos de Administración,</b> que se ocupen de llevar a cabo
                                los trámites, desahogo de requerimientos, aclaraciones que en su caso, realice la Junta
                                de Asistencia Privada del Distrito Federal, y en general, todas las gestiones necesarias
                                ante dicha Dependencia, para proceder a la extinción de la institución. Por lo que los
                                presentes por unanimidad de votos aprueban el siguiente:
                                <br/>
                                <br/>
                                <b>
                                    -----------------------------------------------------------------------ACUERDO-------------------------------------------------------------
                                </b>
                                <br/>
                                <br/>
                                Se designa al (los)<t t-esc="o.delegates"/>, como Delegado(s) Especial(es) para que
                                concurra(n) conjunta o indistintamente ante la Junta de Asistencia Privada del Distrito
                                Federal, a llevar a cabo los trámites, desahogo de requerimientos, aclaraciones y en
                                general todas las gestiones necesarias para proceder a la extinción de la institución.
                                <br/>
                                <b>6. SEÑALAMIENTO DE DOMICILIO Y PERSONAS PARA OÍR Y RECIBIR NOTIFICACIONES Y/O
                                    DOCUMENTOS RELATIVOS AL PROCEDIMIENTO DE EXTINCIÓN Y LIQUIDACIÓN DE
                                    <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                </b>
                                <br/>
                                En desahogo del sexto punto del Orden del Día, el Presidente de la Sesión,
                                <t t-esc="o.six_point"/>
                                , manifiesta que es necesario señalar domicilio y persona(s) para oír y recibir
                                notificaciones que deriven en su caso, del procedimiento de extinción de la Institución.
                                Por lo que los presentes por unanimidad de votos aprueban el siguiente:
                                <br/>
                                <br/>
                                <b>
                                    -----------------------------------------------------------------------ACUERDO-------------------------------------------------------------
                                </b>
                                <br/>
                                <br/>
                                Se señala como domicilio para oír y recibir notificaciones el inmueble ubicado en
                                <t t-esc="o.address_notif"/>
                                y se autoriza conjunta o indistintamente para tales efectos al (los) (CC.)
                                <t t-esc="o.c_c_session"/>
                                <br/>
                                En virtud de no existir ningún otro punto que tratar, se dio por concluida la presente
                                Sesión, siendo las
                                <t t-esc="hours_two"/>
                                horas con
                                <t t-esc="o.minutes_two"/>
                                del día en que se actúa, y habiendo permanecido todos los asistentes hasta el final de
                                la misma, razón por la que se levanta la presente acta, firmando al calce para
                                constancia el Presidente y Secretario de la Sesión, adjuntando la lista de Asistencia
                                con la firma autógrafa de los miembros del Patronato que en ella actuaron.
                            </p>

                            <div style="display:flex;justify-content:space-between;align-items:center">
                                <div style="width:50%;display:inline-block;float:left;">
                                    <center style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                        <t t-esc="o.name_and_sign_one"/>
                                    </center>
                                    <center>____________________</center>
                                    <center>
                                        <b style="font-family:Source Sans Pro;line-height:1 cm;">(NOMBRE Y FIRMA)</b>
                                    </center>
                                </div>
                                <div style="width:50%;display:inline-block;float:right;">
                                    <center style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                        <t t-esc="o.name_and_sign_two"/>
                                    </center>
                                    <center>____________________</center>
                                    <center>
                                        <b style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">(NOMBRE Y FIRMA)</b>
                                    </center>
                                </div>
                            </div>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                <b>LISTA DE ASISTENCIA DE LA SESIÓN EXTRAORDINARIA DE
                                    <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>
                                </b>
                                CELEBRADA EL
                                <t t-if="o.final_assist">
                                    <t t-esc="o.final_assist.strftime('%d de %B del año %Y')"
                                       t-field-options='{"format": "dd/MM/yyyy"}'/>
                                </t>
                            </p>
                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                Nota: PONER A TODOS LOS PRESENTES INCLUSIVE SI HAY INVITADOS
                            </p>

                            <div style="display:flex;justify-content:space-between;align-items:center">
                                <div style="width:50%;display:inline-block;float:left;">
                                    <center style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                        <t t-esc="o.name_and_sign_tree"/>
                                    </center>
                                    <center>____________________</center>
                                    <center>
                                        <b style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">(NOMBRE Y FIRMA)</b>
                                    </center>
                                </div>
                                <div style="width:50%;display:inline-block;float:right;">
                                    <center style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                        <t t-esc="o.name_and_sign_four"/>
                                    </center>
                                    <center>____________________</center>
                                    <center>
                                        <b style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">(NOMBRE Y FIRMA)</b>
                                    </center>
                                </div>
                            </div>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>

                            <div style="display:flex;justify-content:space-between;align-items:center">
                                <div style="width:50%;display:inline-block;float:left;">
                                    <center style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                        <t t-esc="o.name_and_sign_five"/>
                                    </center>
                                    <center>____________________</center>
                                    <center>
                                        <b style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">(NOMBRE Y FIRMA)</b>
                                    </center>
                                </div>
                                <div style="width:50%;display:inline-block;float:right;">
                                    <center style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                        <t t-esc="o.name_and_sign_six"/>
                                    </center>
                                    <center>____________________</center>
                                    <center>
                                        <b style="font-family:Source Sans Pro;font-size:16px;line-height:1 cm;">(NOMBRE Y FIRMA)</b>
                                    </center>
                                </div>
                            </div>


                            <div class="footer">

                                <img src="https://www.jap.cdmx.gob.mx/portal/images/headers/pie.jpg" width="120%" style="margin-left:-50px;"/>
                            </div>


                        </div>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>