<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="formato_escrito_liquidador_report">
          <xpath expr="//div[@class='page']" position="attributes">
                <attribute name="style">font-family: 'Source Sans Pro', sans-serif;</attribute>
        </xpath>
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.basic_layout">
                    <div class="page">
                          <div>
                            <img src="https://www.jap.cdmx.gob.mx/portal/images/headers/encabezado.jpg" width="120%" style="margin-left:-50px;margin-top:-10mm;"/>
                        </div>
                        <div style="width:50%%;text-align:left;position:relative;right:-377px;font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                            <p style="text-align:right;">Ciudad de México a
                                <span t-esc="context_timestamp(datetime.datetime.now()).strftime('%d de %B de %Y')"/>
                            </p>
                        </div>
                        <div>
                            <p style="width:50%%;position:relative;font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                <b>JUNTA DE ASISTENCIA PRIVADA DEL DISTRITO FEDERAL.</b>
                                <br/>
                                Calderón de la Barca N° 92, Col. Polanco, Alcaldía Miguel Hidalgo, C.P. 11560, Ciudad de
                                México.
                            </p>
                        </div>
                        <div style="position:relative; widht:100%%; line-height:25px; text-align:justify;">

                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                Por medio de la presente, manifiesto <b>BAJO PROTESTA DE DECIR VERDAD</b>  y de
                                conformidad con lo ordenado por el artículo 36 de la Ley de Asistencia Privada del
                                Distrito Federal, que cumplo con todos los requisitos establecidos en dicho numeral para
                                fungir como liquidador de
                                <t t-esc="o.RefidSolicitudM.get_company_name()"/>,
                                ya que soy mayor de edad, en pleno ejercicio de mis derechos civiles; cuento con
                                título profesional de
                                <t t-esc="o.job_title"/>
                                expedido por la
                                <t t-esc="o.issued"/>
                                y cédula profesional número
                                <t t-esc="o.professional_license"/>
                                expedida por la Dirección General de Profesiones adscrita a la Secretaría de Educación
                                Pública que me autoriza el ejercicio de la profesión en comento, (se acompaña copia
                                simple de ambos documentos.)

                            </p>

                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                De igual forma, manifiesto contar con experiencia suficiente en procesos de liquidación;
                                gozar de buena reputación y no haber sido condenado por delito doloso; no soy miembro de
                                ningún patronato, ni funcionario o empleado de alguna Institución de Asistencia Privada,
                                ni soy cónyuge de ningún miembro de patronato, funcionario o empleado de ninguna
                                Institución de Asistencia Privada; ni tengo parentesco por consanguinidad o afinidad o
                                en línea recta sin limitación de grados, colateral dentro del cuarto grado o civil con
                                los fundadores, miembros del patronato, funcionarios o empleados de la Institución de
                                Asistencia Privada sujeta a liquidar; no soy acreedor ni deudor de la Institución de
                                Asistencia Privada; ni tengo interés directo o indirecto respecto de ésta.
                            </p>

                            <p style="font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                Finalmente, señalo como domicilio para recibir todo tipo notificaciones el ubicado en
                                <t t-esc="o.located_in"/>
                                Ciudad de México, y autorizando para tal efecto a los CC. <t t-esc="o.c_c"/>
                            </p>
                            <p style="text-align:center;font-family:Source Sans Pro; font-size:16px;line-height:1 cm;">
                                <center>
                                    <b>Atentamente</b>
                                </center>
                                <center><t t-esc="o.atentamente"/></center>
                                <center>_____________________________________</center>
                            </p>
                             <div class="footer">

                                <img src="https://www.jap.cdmx.gob.mx/portal/images/headers/pie.jpg" width="120%" style="margin-left:-50px;"/>
                            </div>

                        </div>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>